Pompeo says China still withholding coronavirus information

Pompeo says China still withholding coronavirus information

WASHINGTON (Reuters) - U.S. Secretary of State Mike Pompeo on Tuesday sharpened his criticism of China's handling of the coronavirus outbreak, saying its ruling Communist Party was still denying the world information it needs to prevent further cases.